交友交到上賭船post唔見左？

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

放工比人呃左上郵輪，現家唔知去邊！！！（3）